依家啲地區group好惡

group入面寫嚴禁講政治，但係民建聯嘅po就可以keep，連儂牆po就即del
連開po問邊到有寶礦力賣都要清算
利:啱啱有唔少人比人踢，應該開始清算

廢老谷
由得佢地圍爐啦
你點搞佢地都係一樣盲撐深藍
等佢地腦退化/死好過

啱啱好似有人開咗新group，比大家討論政治嘅

黃大仙友入嚟

你估個個大埔group

由得佢地圍爐，網上世界黃絲一定多過藍絲

咁你要入去見識下喇未清算之前黃藍比例大約係四六

就係因為咁，所以更加要入去打破迥音牆

廢老admin

一齊估下出聲之後幾耐比人踢走

與其掛一拆十，不如DEL 一拆十？

依家應該睇得好實，過幾日再入去玩

已經有新，上面post link 入面有link入group

黃大仙 慈雲山

呢個濕尻政研會，大家得閒要去舉報下

掩耳盜鈴

其實好多打正名號既地區grp背後好似都係保皇黨管理

就算正常group都會有唔正常嘅人
唔洗太執著
由佢哋打飛機啦

BTW Ho ting tang警犬嚟
佢老婆係我個ex
人生成就達成